唯一嘅突圍時機，1215

想有人支援，12點食飯時間最多人，無論手足定街坊都大條道理出嚟食飯。

麻煩做好準備散水，可能會中tg同埋被捕，但最重要係「我無嘢講」

吹風話10點？
返撚曬工啦屌

推

收工經過紅磡